有無人覺得啲傳銷撚真係好撚柒煩

很多人無法把握真實的機會，大部分具備如下特徵：

1.認為騙人。 (不去認真了解，直接下定論。一錘子砸死，導致喪失機會)

2.遲疑。 (思想鬥爭時間過長，遲遲不下決定，把新聞熬成了歷史。)

3.研究。 (很有興趣的從學術方面研究其理論，闡述其觀點，放棄實踐。)

4.詢問。 (比喻一：詢問不懂行的人，想做服裝卻去問開寵物店的人，他會叫你開寵物店好了。比喻二：詢問在同行沒做成功的人，開服裝店去問曾經倒閉過的人，你應問做成功賺了錢的人。你自己讀書沒有成功，難到就讓你的小孩都不用讀書了嗎?)

5.別人說。 (別人說的真那麼重要嗎?某某人結婚兩天就離婚了，我看你就別結婚了!)

6.有難度。 (所有商業機會都是早期比較賺錢，因為很多人不知道。等很多人知道了，你已經出人頭地了!)

7.這個和那個差不多。 (類似的東西很多，但你要看到本質的不同!)

如果你是一個有眼光、有自己的思維模式的人，就放棄你的種種理由，來實現你的大幅度經濟提升吧。有人說從沒有過機會，那麼：91年股票市場剛進入中.國，有多少人都不相信股.票。但當第一批富翁從股票市場裡造就出來的時候，當時沒有投資的人，哪個不是追悔莫及?現在機會又在你面前，而能不能把握，敢不敢嘗試就看你自己了。

在巨大的商機面前，你該做點什麼?在中國，有很多的領域充滿著巨大的商機，可是你敢伸手去拿麼?你敢介入麼?不要跟我說資金龐大，偏偏有人空手套白狼就能拿下一條高速公路的建設!不要跟我說你不懂行，馬雲說他也不懂互聯網，阿里巴巴每年照樣幾個億的營業額!

不要跟我說你沒人脈，網上人脈要的完嗎?不要跟我說你年紀小，80後已經有很多的億萬富豪!不要跟我說你沒時間，如果說真正沒有時間的人就是死人。不要跟我說你不喜歡，一個人在沒有錢的時候，是沒有資格談喜歡不喜歡的。不要跟我說你不合適，你知道你適合做什麼呢?你現在做的事情就很適合你了嗎?

中國有那麼多的人成功了、發達了，為什麼你卻沒有?你該做點什麼?其實，你最該做的就是改變觀念和思維!

好文分享

傳銷撚死全家!!!!!!

別在最該拼搏的時候選擇了安逸

窮人通常有如下特徵

難道打工一輩子能致富嗎